9.6今晚太子站攞片 揾真‧春袋 唔出嚟同藍絲無分別

8.31恐襲CCTV攞片最後機會係今晚
今晚一過 有義士死咗都死無對證 所以求下大家出嚟
重點係 要攞片 唔係９企 同防暴、狗屋對峙、鳩屌佢地就有用
唔好再相信黨鐵 唔撚會主動交片之餘 今晚一人多一定已經全部防暴進駐 甚至封站
所以要攞片 就要自己攞 至於點攞 交俾大家
真係做唔到啲咩既 ９企俾壓力popo 唔出嚟既話同班藍絲活在自己世界 只要唔係攪到自己就乜都唔理無分別
求求大家 港版６．４極有可能已能上演 真相唔掘唔會自己出嚟
今晚攞到片 還義士清白之餘 場運動係會180度扭轉 喺強弩之末之下變成炮彈
求求大家

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

如果狗隊有心想遮件事 應該放工時間就會好大陣像

太子po見一個推一個
黑警831殺人毀屍滅跡

非法治港 天滅中共

交出CCTV，還原831真相！